（日經）一人一段歌詞代表依家心情

Some say Lady Luck is on my side
And that my life has been an easy ride
But they don't know how many times I cried

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

Same bag but it feel just a little bit bigger now

I feel like running away
I'm still so far from home
You say that I'll never change
But what the fuck do you know
I'll burn it all to the ground before I let you run
Please forgive me, I can't forgive you now

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

... your prison is walking through this world all alone

閉起相眼你最掛念誰

bed

無須要快樂 反正你一早枯死

我本身以為你特登玩野

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人

It all went by so fast
I still can't change the past

5fdp啲歌真係剛強得黎催淚

我喜歡依首歌，每次聽都想喊

流一滴淚，一滴淚……

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅

若果你..

夠鐘死心了 當你沉默得高調

君のいない 世界にも 何かの意味はきっとあって
でも君のいない 世界など 夏休みのない 8月のよう
君のいない 世界など 笑うことない サンタのよう
君のいない 世界など

+1

發覺這世界永遠太少空間 因此花一天支配一切時間
發覺這世界永遠太哂心機

你累積給的傷害 我是真的很難釋懷

這天只想帶走還是你